PS4 Fifa 18 Pro Club D3-D4招人

新球會，踢法簡單，控傳為主
吾洗有好好技術，識主動補位，足球意識行先
要願意同其他隊友配合走位
翼要拉邊，前鋒踢假9位亦可

現招所有位置隊友
Full time and part time亦可
一星期4-6日online，通常22:00 開波至03:00

大家主要輕鬆玩，無任何壓力

有興趣者請add TG

仲玩18?

打錯，應該19

多多指教

補充少少，現只收full time，一星期約出席到3-4日，現在隊波D1-D2游走，任何位置到收。
要有足球走位意識，踢開4231陣式，前鋒要做假九角色回後幫波，左右兩邊要拉邊走位等，最重要係踢控傳為主，以傳波優先。